我願中出鄭月蛾

何以這黑警又殺人
何以又掟手足落樓

制裁來到 要攬炒這香港

我們是快樂的好耳痛